連仔不如幫波台球迷標籤返佢地係咩球迷啦

屌錯人好7煩
反獌就白色
反利就黑色
雜種狗就彩色
咁易認好多呀

加個flair好似reddit咁囉

紅色同藍色咪算

YMCA

都好 講屌你老母死利狗時可以屌埋曼狗

乜鳩呀 呀叔

咁我7隻字都唔同色

................

雜種狗

性病標籤？

自認雜種狗

佢不嬲認

我係，咁點！？

好型，好罕有，想收養
幫你改名做路路🏳️‍🌈，幾可愛幾cute

我地中國人唔係寵物

又忍唔住鋪認狗癮

樓主個post慘被亞路騎劫

屌佢老母

牙路係狗